當年既南京人, 有冇簽器官捐贈卡?

d器官mola mola

痛快

明知就來死都唔簽 支那人真係支那人 自私

人地國家本身就有活摘器官權
新鮮好多喎

真係好浪費

屌你老母

我屌曬你哋老母，南京就咁多post,香港保衛戰就無人講？